{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 리베르떼펜션민박"
    },
    "text": "こんにちは。統営リベルテペンションの民宿です。 リベルテペンションは閑麗海上国立公園地域に位置し、清浄海の香りと夕焼けの恍惚とした光景を客室から一目で鑑賞することができる美しい場所です。 また、ペンションから5分距離に位置する多様な釣り場は専用船舶でいつでも進入でき、釣りと観光休息のすべて享受できる特別さがあります。 大切な家族、愛する恋人、親しい友達と一緒に自然の懐で幸せな笑顔と健康的な人生の香りを感じてみてください。 お知らせです。 入室時間はご利用当日15:00~22:00までであり、やむを得ず22:00以降に入室される方は事前に協議してください。 客室の清掃時間が11:00~15:00までですので、15:00以前の入室はできません。 チェックアウトは最終日の午前11:00までです。 次の利用客のために退室時間は遵守してください。 客室の整理が終わりましたらペンション番人にお伝えいただき、鍵は返却してください。 退室の際には環境を考えて、ぜひ裏庭にある分別収集箱にゴミを出してください。 ご利用中に客室什器の破損があった場合は、ペンション番人にお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベルテペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "リベルテペンションは閑麗海上国立公園地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リベルテペンションからどのような景色を鑑賞することができますか？",
            "answer": "リベルテペンションからは清浄海の香りと夕焼けの恍惚とした光景を一目で鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "リベルテペンションの近くには釣り場がありますか？",
            "answer": "はい、リベルテペンションから5分距離に位置する多様な釣り場があります。"
        },
        {
            "question": "釣り場へのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "専用船舶を利用していつでも釣り場に進入することができます。"
        },
        {
            "question": "リベルテペンションではどのような人々と一緒に滞在することができますか？",
            "answer": "リベルテペンションでは家族、恋人、友達など、大切な人々と一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間はご利用当日15:00~22:00までです。22:00以降に入室される方は事前に協議してください。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間はいつですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は11:00~15:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックアウトは最終日の午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室の際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "退室の際には次の利用客のために時間を遵守し、客室の整理が終わりましたらペンション番人にお伝えいただき、鍵を返却してください。また、環境を考えて裏庭にある分別収集箱にゴミを出してください。"
        },
        {
            "question": "客室什器が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご利用中に客室什器の破損があった場合は、ペンション番人にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 478
    }
}